[良心狗巴] 搭N241應該點撚樣落車？

上同落同1度門
一埋站班廢坑老坑就狗衝哂上嚟
要落車都落唔撚到
門口位又窄
晚晚同班阿叔鬥撞

狗巴咁撚有良心，係咪有必要改善下？

完全唔明點解要同一度門上落車

早d落車拍返張卡可以平d 咁咪等返廢老上完車再落囉 還掂個司機又會等埋你

我都唔明點解要落車先比錢 上車即刻比錢 到左美孚先收平d咪得

未搭過，咁得意？

n31都係落車先俾錢

n車車程太長又有分段收費
落車俾錢係明智決定

雙向分段收費

廢事班盲毛唔記得落車拍卡

以前.....係落車收飛仔既

老九無買城巴新巴搵人寫果個分段程式